求laptop意見

想買新手提電腦 唔需要有touch mon 個顯示屏唔使太靚 但最好有第七代core 續航力強 熒幕最好有13-15寸 重量無所謂 筆直6000-9000

求連登各位巴打意見

點解唔第8代?

有第八代當然好 驚太貴

冇大分別，但性能差好遠

MacBook Pro

打機？定普通文書工作睇下片玩下踩地雷就算先

thinkpad t470 雙電池設計24w+72w(自選)$8xxx

唔使打機啦 但最好有8g ram

thanks

XPS

dell 7572